新手請教 Lenovo y50

早幾年買左部y50-70
呢排先拎返黎打下csgo咁
但都幾lag下
拆過黎清下塵 但都差無幾
想請教下換個ssd 同加多條ram會唔會好啲
想換埋display 但好似冇得換 要external
上網搵過價 換個500gb ssd 1300~1400
8gb ram 500~600
，

真心 換過部
你老母d機垃撚圾

我都想 但資金唔允許
2000到可以正常d都算係咁 如果換完會好d
始終幾年機 冇咩太大期望

換ssd啦

講真,你換完D hardware,玩多半年一年就壞
到時D零件又多左出黎,唔好哂錢喇
儲錢買過部好過喇
之前我用過z480,好似用左2年幾就突然開唔到機
你仲要y系,自己諗下